我發現「香港交通突發報料區」已經比藍屍攻佔

每次f5都係手指 打人post
完全同交通冇關

Admin本身都係一大堆藍絲